大家見過最賤既另一半係點？

如題，我先，同一日見三條女，屌埋咁濟

睇嚟已贏啦你

瘋狂偷食仲同啲女s拍埋性愛動作片

分手 唔還返部MacBook pro 我
當正係自己咁

有無幫人含呀

同一日見三條女，屌埋咁濟

偷食咗幾多次，我自己都係m黎

都可能係

啲S應該係眾數咁解

做咩唔屌埋

6次啊

訓係佢隔離仲係tg撩女仔

我個ex？

一拖7
利伸 本人

應該唔係

仲一齊緊？

我完全明白的

幫人生完仔仲想我幫佢伸請去英國住,cls

派帽, 扮第一次偷食, 一腳兩船, 自私

呢個都癲

派帽比我 叫我好好反省

唔舒服買藥比佢食佢話買藥唔買埋水點撚樣食，生日講分手，分手後將借左既ipad據為己有